連狗你點做野牙，俾咁多5毛圍我地既英雄蔣巴

見都佢俾人圍插我心都痛

高分=低能
低分=高能

連狗賺左幾m唔幫好兄弟

蔣公=全能

連登最黑暗的一日

是時候會娘家了